點解呢排除咗固咕咕仲有好多未聽過既聲

蕉呀～蕉呀～～～
依呀～依呀～～～
屌你老雀唔能洗瞓啦

仲有布歐鳥
布歐～ 布歐～

貓頭夜鷹
貓頭～ 貓頭～

咁我比卡 比卡囉

哈姆太郎
嗊嘰～嗊嘰🐹

痴撚線post睇到笑咗出聲

唔識扮佢地啲聲

班車厘龜晚晚都係度：車厘～車厘～

我隔離果兩個男人晚晚都係度：唔呀～唔呀～～～

近幾年越來越多咕姑固係度咕姑固
有冇人都有咁嘅感覺

有烏鴉

中國死晒人，無人捉野味咪多咗雀鳥嚟到香港囉。

中國

固姑古愈多 麻雀就愈少

傻 HAI 傻 HAI

pika pika

唉，雖然無特別憎咕姑固，但好撚鍾意麻雀

哈姆太朗 係啫～係啫